個客唔掃安心出行，走去罰唔店舖？！你話唔係搞黃店我唔信

賤種政府逼人民鬥人民

走去茶樓大家樂美心集團個啲唔掃係咪可以搞到佢地停業？

自己報警投訴自己

【創業】共享手機

使撚自己去，你係出面拍片影住啲廢佬出入就得啦